(發夢)喺油塘聽到個疑似想移民嘅白衫話我地破壞社會安寧

我係到鄭重屌你老母
真係難聽過粗口

你又知佢想移民?

移民Sir呀嘛，呢到邊個唔識佢

移咩民呀 死上支那公安啦

有冇方法令移民sir一世共享大灣區榮耀